克警暴行個案細節流出 陰濕抓示威者受傷部位：是否這處？

被捕人在扣留期間被打

個案一：
一名8月在新界示威時被捕的男子，扣查警署時因拒絕回答警方問題後而被數名警員毒打，威脅他若保護自己就會打斷雙手，他雙腿被硬物打，警員又將膝蓋壓在他胸前令他無法呼吸，有警員更用雷射筆直射其眼睛，反問：「你不是喜歡用它指着別人嗎？」他因骨折和內出血留院數天。

個案二：
一名男子8月在深水埗被捕，他拒絕將電話解鎖，警員威脅要電擊其生殖器官；他又目睹多名警員強迫一名男童用雷射筆直射自己的眼睛約20秒。

被捕時虐打被制服人士

個案一：
一名於8月在尖沙咀示威中被捕男子，被速龍小隊從後用警棍打他頸和肩膀，將他的臉壓在地上及以腳踢，三名速龍亦壓在他身上，叫他閉嘴，反問他是否當自己英雄。

個案二：
一名年輕女子7月在上環被捕，她走避被警員從後用警棍打；她雙手被索帶綑綁後，警察仍繼續打她。

個案三：
兩名被捕人士指他們雙手被綁後，面罩被警方除去，警方仍在旁不斷施放催淚彈，令他們長時間吸入催淚煙。

個案四：
有人在被捕期間指自己受傷要求送院，警方刻意大力抓住其受傷部位，並問「是否這處（受傷）？」

無理搜身

個案一：
有女被捕人被女警要求在警署作全裸搜身；期間女警嘲笑及侮辱女被捕人，女士被搜身後，持續數周均感抑鬱。

被捕人士被延誤送院

個案一：
有男子8月在銅鑼灣被捕，口鼻受傷流血，被送到拘留設施後仍一直流血，警方威脅他要錄口供後才可送院，他在4至5小時後才送院。

個案二：
有男子被捕時被警方在行人路拖行及警棍毆打，最終住院逾一星期，他即使面部和身體受傷，亦被要求先錄口供，在警署等7至8小時才送院，期間警察拒讓他擦掉他臀部的血和污垢。

個案三：
男子8月被捕，手臂多次骨折，被捕後已要求送院，但雙手被索帶綁住數小時，即使告訴警方手臂斷裂亦未被理會，醫生指其受傷情況嚴重和罕見，只有嚴重和毆打才引致。

個案四：
有受訪者稱警方威脅不容許被捕人士單獨見醫生，有人唯有無奈向醫護人員講大話，未有提及被警方毆打而受傷，因擔心會受到虐待。

被拖延接受法律援助

個案一：
有數名受訪者稱，他們在8月11日及12日在新屋嶺被扣留，有警員稱因該處沒有電話網絡而拒讓他們致電律師。

個案二：
有人在北角警署被扣留時，多次要求見律師，但在錄口供及搜屋後、等了8小時才能致電律師，在12小時後才見到律師。

濫捕

個案一：
兩人分別在8月被捕，他們稱只是外出買食物。

個案二：
一名年輕男子8月被捕，他與女友外出，走到一個公廁時遇上防暴警察，他因恐懼警方而逃離現場，卻遭到警方打及濫捕。

資料來源：國際特赦組織報告

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

歷史連儂牆小組要人呀

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

推啊

如果我係學警，我9月21號係黃竹坑會好撚開心呀屌！